有冇人會自己同自己whatsapp

巴打唔好灰鳩呀

會 sv左自己contact 跟住一唔開心就會不停喺自己個conversation到發洩

一壓力大就會咁

會,sms都會

當cloud 用就會

唔好咁啦巴打

會 個group名直頭叫自己同自己講野

如果有日有人認。。

建議大家有情緒問題應關揾相關人士幫手

撒馬利亞防止自殺會

嚇死人咩屌

唔敢搵人呻 唯有係咁做

唔關事既 算係健康既習慣嚟

我都是開group